原來喺街拖錯人哋女朋友隻手而對方無發現係咁撚有feel

臨走一刻有抄佢牌嘅衝動

俾返條女人啦

通常有下一步行動就會訓醒

發下夢好喇
出街咁拖實比人告

吹水大會？